熱烈慶祝39歲香港男子更進一步擁抱偉大嘅祖國

落埋去見毛主席
真係偉大

外國入菜，本地復耕

黃色蔬菜圈－重奪食物自主權

病毒戰勝了藍屍

第一次因為有人死而咁開心

有無佢 FB link? Search 唔到

病毒都係盡忠職守 保家衛國姐

個世界unfriend左佢

happy life

佢宜家一定好happy，可以擁抱祖國嘅懷抱

想知係咪真係佢
唔好氹我開心呀

一次過見晒馬列毛

39歲丶住黃埔丶1月21號到過武漢丶冚家都中晒招丶兩個細路仲未搵得返，咁仲唔係佢

佢個對仔女仲下落不明緊，貼尋人啟示先啦

信黨得永生

佢細佬係咪真係黑警？？

毛主席接見

死亡之旅

一起身就笑到而家

話鳩知佢啦，唔係黑警都唔方係黃啦

尋晚通左一晚頂，準備瞓之前見到呢個新聞真係好感動，估唔到有人咁愛國

最後燒壞腦既原來係佢

你點揾的

人總有一死

我都係啱啱睇翻，佢俾人起底嗰啲post cap㗎咋

有人有佢 password

睇到好撚尷

你睇佢個樣幾開心

來生投胎大灣區 又贏！

藍絲真係抵死

又可以幫襯寶福山啦

Happy

WhatsApp 收到：

病人其餘4名家居接觸者包括病人的媳婦、孫兒、孫女及家傭，仍然在鯉魚門公園度假村接受檢疫，沒有出現病徵。

藍絲最開心
為黨奉獻

咁就好，祝佢早一家團聚

恭喜恭喜，但快撚啲捉返對狗仔女咪再周圍播毒

為祖國犧牲性命 貫徹藍絲精神 值得敬佩
唔似得嗰啲手執外國護照藍絲狗

不過我都係想開香檳慶祝

比毛主席接見 死得光榮

希望快啲一家團罪

「病人」係指邊個？？
樓主講既39歲藍屍，會有「媳婦、孫兒、孫女」？
唔係話冇可能不過機會好細

負評嗰啲一定係反中亂港嘅分子

我諗係佢阿媽，因為佢阿媽瀨咗嘢

開心post

笑死

從「媳婦、孫兒、孫女」呢個線索去睇，似係
「沒有出現病徵」

補圖

祖國同胞都賀埋你

😎

佢終於知咩叫因果

幾時冚家剷

就算佢對仔女係無辜，佢老婆應該都係藍啦

希望冇炒車

係個阿婆
所以應該已經捉到對仔女
不過唔包阿barry嘅阿哥

死撚埋仲累全家

佢老婆應該就係武漢人 所以先去左武漢

黑警有槍點捉

開香檳

{文宣不是萬能}醫護罷工要贏嘅唯一方法!!

抵撚死 下世繼續做中国人啦

好快到佢

開心到仆街

呢張圖真係岩用

生前撐共 死後比支那人笑抵死

真正既現眼報

武漢病毒(黃）

屌你條偽黃平時成日返大陸玩都算，去撚完湖南又唔撚自我隔離，重要返香港之後四圍去又去GYM room。。。社區爆發真係多得哩啲仆街唔少
禁想出名就幫下你
利申 中學師弟睇唔過眼

咁愛國唔驚啦

早啲死對香港絕到係好事

咪幾好 中於變藍屍

下世要繼續做中國人呀

我真係恭喜你

愛國呀拿????????????? RIP啦

年年有今日

點解藍屍個fb會冇左

支那狗咁撚想見毛主席

熱烈地彈琴熱烈地唱～～～

黑警死全家第一炮，死完男家死女家～～～

呢d藍絲真係死得好 心情豁然開朗

原來係藍屍心都涼

半年黎第一次開心
希望佢全家去陪佢

屌你仲傷心咗幾下
原來喺藍屍仆街

黑警死全家

男屍

抵死

藍醫醫藍屍
下世小心啲

真藍屍

去咗親毛主席

迴力鏢

二奶之旅

我聽到個版本係同老婆仔女去㗎渦

皇天擊殺

深水埗247好撚高危

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

叫黃店老闆做多d外賣，可以嘅話請埋手足做

我要真雙普選！

39歲（肺炎）

笑撚左

病毒前線好黃

條友九成睇左潘麗瓊篇文
覺得唔洗驚先走上去
（回力鏢）藍絲傳媒人潘麗瓊：「冇看」肺炎

黑警死全家